### Ссылочные и примитивные типы

* В Java все типы делятся на две группы
  * Примитивные - переменные таких типов хранят в себе непосредственно значение
    * int, long, short, double, float, byte, boolean, char
  * Ссылочные - переменные таких типов содержат адрес области памяти (объект либо массив) и представляют собой указатель на эту область 
    * классы - переменные таких типов называются "объектными"
    * массивы

### Как в Java передаются аргументы в формальные параметры - по ссылке или по значению?

В Java ВСЕГДА по значению